如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

求其一間

是旦一種魔法

push

唔好再圍曱甴署

要弱點攻擊

中大個邊打得好辛苦
5個月以嚟最慘烈

比後果d死曱甴

比佢知得罪香港人係有後果的

要令佢哋有重大心理壓力

If we burned, your whole family burned with us

大家自己諗

佢最驚咩？

唔好搞佢地

唔係你搞佢，因為佢有full fear

老果d應該知道嘉利大廈 識做啦

而係你搞佢冇gear 嘅屋企人

救中大方法，全面癱瘓

大家唔好善用各種魔法

千祈唔好,佢地軍心會亂

石油氣

他

唔係話一定要搞到有咩後果，不過要比到心理厭力班友

推

魔警霸住二橋係爲咗條高速路同鐵路，唔可以使佢哋達到哩個戰術目標，有部分人要轉去‘黎明來到’，‘和你塞’運動！

千祈唔好圍住成個宿淋汽油，再一野點著佢，應該嚇到班仆街即刻收隊

Push

千祈唔好喺附近貼d文宣，話咩，輪姦人哋個女係咪好好玩？

城大要人呀

快閃完好走 好快會有支援

吐露港公路成十架狗車以上

千祈唔好，貼文宣，打斷人哋個仔d手手腳腳係唔係好爽？

係

不推

P牌推唔郁

唔好推

每晚半夜3，4點，搞一搞，播下歌，響下安，火警演習下，你都咪話唔爽

p8sh

唔好用魔法啊

pishhhhhhhh

火燒全港狗宿舍？

大家千奇唔好噉做，會嚇壞人嘅

唔係圍 係做完收工走人

佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
#呢啲先係圍魏救趙啊

入去揾妹妹仔玩

火魔法

燒佢全家，一定要，已經冇得退

牛池灣豐盛街55號 1座 全橦

如果冇目標係街守 可能狗都廢事理我地
真係去狗宿好過

牠們搞鳩香港人兒女，幼犬狗乸比人搞返，天經地義

要係lift糟燒上去wor 咁

；

唔好搞狗狗屋企人 佢地會擔心

全部市民一齊搞狗宿，睇下邊個死先

有無港島

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

香港！一定要踩死一隻昆蟲！先可以走落去！

殺

可以考慮

無差別狗宿

千祈唔好用老豆搵仔整合果頭有咩狗同曱甴住，重有佢地屋企人，周圍貼

pish

半夜行動

教中大城大

城大人既然未有狗住 有冇諗過快閃南山村狗屋 南山村停車場對面 好近

救

圍魏救趕！刻不容緩

火燒狗舍

曱甴屋

通知HALL手足打掃 特別係電子記錄

好快會斷網 或者禁連登

大家要搵定第二個方法聚腳 現實又好 網絡都好

支援中大

曱近平

push 攞d狗仔狗女換返我地被捕既手足返黎

快

黃大仙

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

黃大仙有冇

經一號橋由吐露港公路走得唔得?

推呢個 燒一燒未話唔驚

香港狗甴，而家香港人比最後一次機會你，馬上辭職，否則，後。果。自。負！

係啊，係同緊你講呀，mon po #popo 狗

你唔理你自己，你都諗下你屋企人

值得咩？搵到錢有冇命洗？

你而家有得揀架，唔好到時後悔

推！
雞尾酒侍候

到時就已經太遲，唔好講咩早知果陣辭職，it is too late

快閃魔法

開花如果唔搞狗宿根本分散唔到警力

圍魏救趙

千祈唔可以咁樣做㗎

想問港灣蠔停後面Ｄ咩樓係？
有時見到網台個henry係果頭

根據政府早年公布的精神健康普查，指出在年齡介乎16歲至75歲的人口當中，一般精神病的患病率為13.3%，即推算在香港700多萬人口當中，約100萬人出現焦慮、抑鬱等一般精神問題。嚴重精神病患者例如患有思覺失調、躁鬱症、嚴重抑鬱症等，推算估計亦佔人口2.5%，即近20萬人。精神問題在香港非常普遍，但有關的社區支援和大眾對精神健康的認知都相對缺乏。

曱甴

甴近平

千祈唔好圍最近狗署圍魏救趙呀
唔係佢地會少咗補給架

總有d人，想自殺，同時又想為香港做d野，佢地唔介意，為香港，做一次醜人，做一次小丑

與其自殺。。。不如。。。

幫手封晒所有警狗補給嘅路

千祈唔好

中大生支持住

正確！

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE

德福花園:
BLOCK R,S,T

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10

綠楊新村:
BLOCK L, M

Bump

tui

香港人，復仇

全個屋苑d人去圍9佢地啦！

求下大家...

咩係狗宿啊 大家千祈千祈唔好去

狗屋要人

狗春袋

報仇

好多都有平民住
唔係全狗舍

頭先路過見到有個紙皮箱係地下
幾驚係炸彈，嚇死寶寶了

狗宿舍就係狗春袋

一支火水$14
一支靚火槍$46

Well ，sir ，咁全橦都係果d呢？

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

海灣海濱有冇確實單位位置提供？

記得用錫紙包一包，等睇唔到入面係咩，I mean 聖誕禮物🎁

火機，一卷廁紙(唔好買tempo)

如果有tg，千祈唔好掟入屋同平台，借花獻佛

如果係新界南的狗宿舍呢

上老豆搵仔搵，我都係copy and paste

幫手推上熱門

等mon post 狗睇到

提下d同事

Sir, 知唔知咩叫冚家產

Sir, 你屋企人安全嗎？

Sir，我好擔心你射完tg會無家可歸

Sir，究竟香港有幾多安全屋？

推推

Sir，你有冇諗冇你點對人地d仔女老婆，人哋會點對翻佢地？

全部人幫推置頂

推上熱門

推 快火魔法

快點 即刻

推啊

要狂推 弱點進攻

佢攻我地宿 我地攻翻佢地宿

千祈唔好去參觀

所以20樓以下。。。

P

Pushhb

推，救人呀

幫手推上熱門，香港人，復仇！

！！！！！！急！！！！！！
大多紀律部隊宿舍都係有好多消防救護海關入境唔好打錯人！！！！！利申（老實講家人救護住上面某一座）

紀律部隊唔想遭殃就供你身邊嘅黑警藍絲地址出嚟

樓下冇人

推

其他紀律部隊盡量講比人知 邊層先係堅狗屋 以免被攻擊

無人去？

Tui

..

嬲撚到仆街 你死我活

血債血償

解散殲滅狗隊，刻不容緩

大家千祈唔好咁做

1999

係時候聯誼

跪求唔喺中大現場嘅人幫忙聯絡
善衡、崇基、晨興嘅宿生
隨時Standby開宿舍門俾二橋手足撒退

頂唔到好耐 需要冰 好多燒傷

召喚屎魔法師，操蟲師
唔好話攻門，一層狗宿潑兩次都幾係野

推！！！

我地真係好撚和平理性架

屋院果d，半夜打爆個火警鐘，同佢做火警演習

dirty work

dirty

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

左膠應對小隊

推，狗宿

咁樣係唔岩，我強烈譴責

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

千萬唔好害死屋企人

推，今晚大家準備

瘋狂推

SOS!!!

得閒行過，叫下口號，黑警死全家，咪話唔大壓力

Btw，叻哥今晚隻馬喺跑馬地出賽

今日跑馬，叻哥藍晶隻馬出賽，你唔係唔入場支持掛？

點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

六四2.0 dklm

拉

Pish

如果今晚佢哋再搞大學，就立刻搞狗宿，就算我自己一個都會去

禁多私家車既？

難怪港鐵日日封都無問題啦

又拉人牙，sir?

Sir

天夜了

各位食飽飯就準備了

有冇襲擊唔重要 做到force in being就可以玩到佢杯弓蛇影

Exact7ly, 心理戰術

今晚狗宿見